[大戰李城]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1237]

Push

又係你呀

馬狗出得

得3張圖

Fastest

好耐啦

樓主

睇下阿狗今晚點反cup啦
咩連美斯行開一二邊

阿狗上力

豬得

唔炒就無伊巴 應該都無妹

贏緊都踢得咁騰雞嘅

見到阿狗就想笑
BTW
屌你又係樓豬

又搶1001 先負評

會見到成班新人
又會見到羊打前鋒
hehe踢中堅

未試過咁快贏咁多

當刻有daddy肯接手好難唔仆到去請
點估到回塘成咁

鎚仔成班後衛得個擺字

領先三球最危險

打亂晒部署

馬迪冇正選?

Shaw都有得抖吓
Awb

佢唔使踢國家隊 慢慢唞

美羊 擺爛明顯到

連帝終於可以貢獻我曼
轉會窗有籌碼

連大帝起碼放到50m啦

餅台

都正常既
右閘後備無個信得過

木仔話唔賣了

入埋國家隊70m喇

打45分鐘出bw

你自己唔想番
忍痛割愛了

蟈米拎冠軍了 祖又輸

阿狗完全放棄聯賽
直衝歐霸

唔想阻連帝大好前途

咁咪無經驗 歐霸好難打架
上年sob都係靠聯賽先打到歐聯

連狗回家吧

5G3A

50m 唔過份

曼聯配唔上佢

福
連 般
fred 湯 妹
梳 龜 拜 awb
癲

嘩 lee grant正選

前四仲有機嘅 曼都唔好咁淡定

lily條腿

摩佬算係咁啦
刷到盃刷到第二
起馬唔使連續無歐聯踢

很想強x她們

甸軒

唔係就打柒你

般終於可以抖下

你重度

般終於有得休息

Fred Matic災難組合

打得

般有得抖

馬撚正選 西波confirmed

雙核戰術 正

得返9場
差10分點有機

終於比般奴休息

喜般45分鐘就出黎

我普正選

卡叔有後備

希望Vdb珍惜機會

莫天才先識用
有哂說明書
sob無說明書一定賣

希望 VDB 同普巴夾到

b仔後備都冇

5分鐘好波mode turn on

普巴

妹左 vdb中？

杯仔都唔出amad 屌你咩so狗

般奴終於有得休息 有普巴

舉牌正選

Bruno休息 估唔到喎

傷

t仔係咪要打google隊先可以正選

真

得翻九場落後十分 唔好玩啦
仲要2-9名輪流爆

今場之後就國際賽反而冇用盡班正選
估蘇蛇唔到

驚佢撚 今季就騎撚硬佢哋喇

King of London Lingard

Bruno Fa cup多數都係後備

呢個咩陣

唔好阻人發達，50m 即刻攞去

今季出親都爆

下年睇Mengi啦

Lee grant 呢 dllm

mengi借多年俾朗隊啦, 繼續英冠感受下功夫足球

叫咗ddg安心打埋國際賽先返架啦
出唔切西咸個場盃賽就冇佢份架啦

舉牌（正選）

【唔識屌球證既隊長】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXXII

咁似季初我哋

呢件一向訓練用龍門

咁其實佢冇嘢做
都要歸隊嘅

阿狗差啲入

杯賽一向比dean踢
關咩事

買少少阿狗反cup先

買起海狗pls

4222？

似diamond?

Disney+ Bundle 包ESPN+.

返黎比下壓力癲都好

官方4231

vdb又可以考牌，如果今場都無表現，無得怪人

所以蘇蛇本身叫佢陪多條女一陣
打埋國際賽先返
因為盃賽本身唔預ddg

Barnes Maddison傷哂出唔到

真係走得

估你唔到陣

第一季就走得

啱呀搵Garner返嚟囉

今晚入返球啦

最多借出去點會賣

去得耐又比人話產假放咁耐375k白出比佢
番黎都要訓練拎態啦下嘛

走又唔洗 踢得兩場正選
後備幾何踢得長時間
除非自己想走 俾多一季佢啦

比多啲上陣時間佢啦

妹+VDB

妓都攻得幾西利
追唔追到呢
椰子諗下點打反擊
但好似冇咩人出

其實想問好耐, 乜Garner同vdb競爭咩?

印象中garner中場偏後, 唔似踢同一個位

有冇link

bruno呢幾場咁廢 罰下佢都好岩

笑死個講波佬 馬斯亞或者馬迪爾

椰子

摩斯 真係古古怪怪

Lin係西咸真係好爽啲波
係曼就鳩下鳩下
差咁遠

如果ddg唔返, touchwood講句dean受傷就要出grant

放完假返嚟好正常, 點解呢度成日都鐘意嫌人多

大師話搵佢踢右中場丫嘛

西咸俾佢做中間串聯個位, 曼聯佢就踢邊下下習慣塞返中間

啱啦 般狗坐下先

阿狗黑到

屌 個球證好撚鳩

好慘，本身已經無幾何有得出場表現唔好就要走

般個位都幾難俾佢既講真

好鐘意將球員對立架嘛呢到

graner同vdb都可以對立, 爭睇袋位咩

又係dawson

要反cup了

又og

反cup了

傻閪咸 俾個球證搞癲左

隊波要健康啲起碼要無般都仲踢得似樣先

5球都係西咸入

球證cls

黑哨到

點解會吹俾阿

we need pogba

黑到

反cap

明明俾人踢跌都判對面球
球證收咗幾錢

連續三場OG

個球證真係痴撚線

領先三球永遠最危險

椰子一嘈完就黑到

上半場俾咗球快開
應該全家十八代俾人問候緊

皇馬係咪咁人才濟濟到咁
奧迪加特都借出黎

西咸入5球但3-2

2打2 吹停唔俾反擊黑撚到

半場收咗幾錢

快開又唔係快射 有乜問題

中場kroos modric valverde, 搵人幫手養仔姐, 佢留係蝗邊有得出

阿狗話有問題 你過去問佢哋

仆街阿狗快開個波未停定 球證都唔吹番轉頭

力架

Lin勁撚到

停咗 睇慢鏡個波無郁

想睇VDB

有無陣間李城link

俾返正前綠木我
btw, 右閘正選點換都係awb嘅？

卡叔復出後備
另外想問會員敏敏特穆爾(敏狗) 係咪又唔睇

點都唔吹

假曼嚟

佢呢排係餅台多

阿迪達

Donny

鎚仔後場一味人多，個個又唔封位又追得慢

未停晒

終於比般休息

蘇b終於肯輪換

有無高清英文LINK?

咩叫足球

中柱

龜式中柱

又吹西咸

Awb有兩星期假放 所以用盡佢

個哨真係幾黑

link

後尾慢鏡真係睇到岩岩就係個1秒

西咸羸緊 做比輸果邊阿狗
如果和到 莊家就大勝

Link for fa cup?

1秒拳王：1秒改變到好多野

lin

下季無表現就走得，今季無時間練過夾過

連球皇呢球無腦架

無腦始終無腦

渣架

痴線

你係咪有卡雲泥先睇

3:3

買左阿反cup

領先三球都危險

Moyes

屌佢老母

阿狗隨時贏埋

屌 我下盤以為gel硬

ANY LINK

屌

多遜走甩

和波最好 頭四穩陣

2碼撞柱唔入真係益左阿狗

15 號好正，望下先，見到拿卡。
好，我留d 空位俾佢，一於唔貼實守佢。

Link pls

戰犯

般奴夠無夾過 咪又可以即食
不過vdb真係唔好彩 撞正個萬中無一既般奴降臨

是旦入一球 阿狗即散

同五弟拉開八分了 前四穩了

迫害lin
明明今場1g1a

阿迪達和都咁開心
同耶子當年對富咸斬呀斬呀斬呀一樣

rice

飯

Rice 勁到

飯勁撚到

大佬輸3球追返3球呀
而家仲有機會反cup
咁都唔開心

有無link

飯
想學McTom

西咸逼和熱狗個場
倫敦隊

仲未有link

你識用碌鳩彈結他都唔代表其他人識啦
費達都踢撚咗成年先融入到啦

越亂越好

呢個球證係咪吹開都尻尻地

幾球都幫阿狗

Twitch: smllive02

紅球直播應該有 但好多粗口同講賭波為主

但我記得依場最後都係和左2:2

奧迪加特勁到

連皇絕殺吧

你無記錯

仲係好柒咁差唔多完場先失
個陣睇到炆

Lin失第三球 算唔算唔回防？

今日西咸成日邊路放題

lin7十幾分鐘已經冇乜氣

唔係講緊阿狗快開個球咩

上場都有睇 但睇完妹巴入波頂唔順訓左

屌 sor

為佢好炸長期冇得踢真係害左佢
好似當年小豬係曼聯咁

最後召集會員敏狗

林皇痛失兩分

等link

連皇想喊

好好睇

link please...

football stream reddit係咪用唔到了

咩係假曼？
敏狗話俾你知咩係假曼

1年約50m唔現實
肺炎價 Lin賣到25-30m收貨

駁唔到
敏狗有種上水出黎見手足

嘥氣 隊波守到咁

假曼

小豬嚟曼係退休前完個小目標
VDB重升緊
都係嗰句 第一季廢特比佢廢十倍
肯比多半季廢特點解唔比VDB
特別VDB打法係要同班波熟先會有大作用

伊雲斯會唔會做卧底

不得不講 呢個係幾快

加20M咁上下買到Rice返嚟就收貨

會啦 輪流做義犬報恩

有無ACE LINK?

求link

好似差5-10秒到

咁照計唔會有心玩佢嘅

場場跟足唔得
好過某會員敏xxxx爾

仲要係廣東話

又要比人大炒

仲有得笑

保送我曼

上季剎科做完今日又黎
ANYWAY今季聯賽好似仲有一場又對

BBC有得睇 爽到

馬災
so9準備4強出局

生性呀普巴

多撚左個x
廢老真係廢老
手都殘埋

咁你預左比人劇透

麥龜今場咪撚報恩啊屌你老母

有冇人有入去留言

淨返9場 lead第5位有8分
希望班友生性

無咁少 廿秒左右

開波！

呢個網快過我俾錢既

敏有留過
佢條2X1斷左烏雞

比錢係CCTVB?

條友啲廣東話好撚好笑

盲反pogba

踢撚死大B哥咩

ESPN+ 美帝vpn

身體誠實把口又誠實

和波即12碼?

咁都好D
幾驚你比錢CCTVB

加時先

今日好似得四五秒

睇左分鐘 雲迪碧克真係好鍾意標前

屌 我唔會咁on9囉

一陣個cctvb個打手又上水讚大台架啦

年初四。。

上次FA有條友入黎留言自爆比錢CCTVB睇

條友話普巴啲意見咁似fb班人

睇成分鐘

今次對面終於有蘇恩祖，上幾次佢唔係停賽就係傷

妹不嬲多盲反

而家係咪冇哂acestream link

條友乜都屌

閪狗想走

Martial 想沖涼？

馬狗年初四

比錢睇tvb咪唔會聽到廢達

李城屠夫可摸耳坐火箭過黎john

大頭閪。

聽唔明 屌

AT

年初四=閪口閪面=martial

馬狗年初4咁既樣呵

佢地馬狗叫初四

大頭閪=龜
大B哥=BRUNO

免費？

大b哥

起碼都叫廣東話

陣中係得POGBA先做到呢D輕鬆大轉邊

廢特標左上去咁前

咁多人睇支那link

笑死我

VDB 隱形

珍，搞乜

馬狗啲first touch咩事

6666666

點解你會話我係餅爺台

Disney+ Bundle 包埋Hulu ESPN+. 12.99usd 一個月

睇埋Marvel 電視劇

馬 今日好似幾精神

牛B死了

華迪省賓周

我唔希望為左增加冷板深度而催毀一個球員既生涯
長期冇得踢會破壞一個球員信心
冇晒信心分分鐘企唔返起身

NMSL

Vardy死賤種

可唔可以俾吓機會vdb

白lin比人撞得咁開手

快撚到

操你媽B

vdb又交後

??
有人同我撞名？

34歲 真心勁

VDB唔俾fred交後做乜

你似真大陸人多過玩膠

好撚有球味

同你同名係餅台留過言

白lin呢下唔錯

其實有咩好玩

THX

佢唔係玩

同你個名包標點符號一撚樣

痴撚線
邊個逼害我

翼蛇唔洗辣更咩

一睇就知係海狗

邊個逼害你同餅

馬

Donny仔啲波成日都回後

又係你

係囉
成日講埋啲支那term

睇波最緊要

冇

普巴又有新髮型

癲啲出迎真係幾好

Vdb 廢到

Sor sor 多咗

vdb廢到

屌你，講波佬講講吓走咗去屙尿

Cls

666咩link黎
咁on9

守城套野比左你幾多錢拍

專業啲

廢特俾直線馬無諗住跑

又關我事

海狗一個做咪得
你做乜要同佢一齊講

醉愛餅少

聽佢講波已經笑撚左15分鐘

Vdb

Donny可否勁啲

上面個啲唔係我講架喎

Fred

唔係我嚟

又用你名又用敏個名

馬真係廢
踢到成個第一次上一隊嘅新星青訓咁

啱留比海狗

口罩啦般狗

Dean

廢特哥

Fred又想點

返來啦

龜

on9 fred...

同我撞符號真係好難

睇慣費特麥湯d波覺得妹迪妹巴傳波幾準

fred幾時死落後備

神軒吹奏區

Fred 差d 做戰犯

隨時先失一球

Fred lan la dllm

廢特屌你老母

Fred 打機同現實一撚樣啲傳波睇撚到嘔血

特廢幫對面控波

買馬體會個中場換走Fred算啦

睇撚到嘔血

greenwood學晒黑鳩啲無腦嘢

Vdb你打10號位d波可唔可以試吓多d向前或者轉身去唔好一腳彈返後呢

睇fred真係好撚辛苦
踢中場但d失誤多撚到咁...

麥龜啲角球真係冇次頂得應

Fofana好撚完美...

Vdb 同般真係差太遠

屌 費特真係廢架喎.jpg

主播買咗曼盤 留名睇佢屌波

我覺得佢似未適應到英超

隻閪手次次都有

交得太急

vdb無晒信心咁 下下回後

條友曼迷黎

係要人前插，馬成日要禁區外拎波，木又唔係搶點勁，好需要中場前插

屌你老廢真係好撚危

佢同期仲有隻薩利巴
不過達狗唔用

又黎

廢特今日特廢

深夜西波

廢狗on9完末

VDB 格格不入

邊止今日啊青

馬災係咪冇簽sponsor
長期全黑波boot

佢都唔好得去邊

般有普巴係到都成日前插啦
係拍撚住MC FRED先成日番後

啲妖人CB去晒Nice
Saliba Todibo

整球射波睇下呢 屌你老母

AT 幾型

D交波咁保守只會變返之前未有bruno既曼聯

Vdb matic fred 地獄級垃圾

木踢到隱形

有d悶
費特 雲達碧

甩鞋

鞋都甩埋

Cls 鞋都甩埋

馬9

依場成隊唔撚攻等收皮

出馬迪用波控制節奏係咪都市傳說

踩到甩鞋都唔吹

比人搞撚到鞋都甩

妹鞋

telles唔到都落腳

見場波悶得濟 搞下氣氛

前面兩件都

原來自己踩甩

Matic not bad r

搬爐準備插喉入替

進攻個form亂到

普巴呢下都唔吹？

終於唔洗四強出局

佢攻守好唔搭 企位走位同隊友錯到7彩

呢下爭好遠

亂都係form嘅一種

輸就快 唔好加時先輸

佢第一下撞ihenacho 其實踢到佢如果吹會吹pogba

唔好話射波
底都落唔倒
呢隊西波

Fred Matic D位置想點？

半場出卡雲尼得唔得?

英超入咁多波點會冇FORM

似快輸了

屌fred做乜撚

??????????????

8強出局

換卡雲尼收費特啦 場場踢 又成日交甩

on9 fed

咩事

做乜鳩

屌你老母廢特

輸了

GG

又輸開短波

垃圾波

瞓得

jm9

係咪戇鳩架

Fred dllm

屌你咩癲狗

廢特

屌終於出事

咩事?

Fred助攻

成班大劣仔

唔關癲事

Fred on9

Fred屌你老母

Fred柒左3次

vdb冇killer pass能力就試下打後一格啦
反正廢達都唔係好好多

fred食撚咗屎?

fred終於玩到輸

呢球直線好靚

呢球輸Fred啦 俾咁細力玩咩

On撚9

關dean hen咩事?

特廢歌王助攻

Fred今日jm9

屌你老母特廢

Fred bye

屌錯人，Dean冇錯

我都唔知

出局啦垃圾

派到失為止

麥膠

兩個都on99

關佢咩事

致敬謝拉特???

Fred一個killer pass

好野 換搬爐插喉踢啦

瞓覺

最on9回後
開短角球做乜9
成日都輸依啲波

個大陸仔屌甸 笑咗

一定係輸廢特

廢特今場已經三四次醫院波

Dean俾人玩

屌你老母啦廢特
癲撚到直接俾人

好撚on9

錯在唔知fred係廢

企得唔夠出？

關佢撚事咩 可以做啲咩

費甸

垃圾到 第幾球呀屌你老母費特
成舊炸彈放係中場

龜有Telles 唔交

屌Fred屌麥龜都唔會屌甸軒啦

Fred真係鳩踢

屌你廢特仲喺度口up up

...

Fred狗去死吧

廢特重回第一季表現

終於見識到fred既直線助攻

第唔知幾多百次
出咗馬迪但係要見到Fred用波

咁都屌甸

屌麥膠啦

知fred 有人跟住 都比佢

大陸仔做咩屌甸
明明係Fred on撚9

廢特食撚左屎

其實fred 長遠黎講 真係後備廖

有冇諗起過龜有份

費狗食撚屎啦

啱啱踢完個波點企返出

輸得一球 抵

龜個位睇到晒Fred有人跟住，仲比佢？點啊麥派路

都無得屌龜架啦呢球

幾次都直頭傳咗俾對面，連醫院波都唔係

好野啊 甸恩軒達臣你個冚家剷 拍你老母手掌咩

bbc iplayer免費播都唔睇 做乜鳩

個波喺禁區 兩個中堅喺禁區 佢都冇空間去企出啲

廢特
上場已經屌緊你老母

越黎越鐘意費特

一開始黎 踢到成舊屎咁

宜家越踢越有 滿場飛

搶左好多波

上個月仲2下射門都幾近

下季想印佢

關Dean咩事

Fred真係

快d買防中啦diu

Fred 真係廢撚到傻

輸依啲開短回傳輸左幾撚多球

廢特終於出事開波到依家衰左幾多次

但都唔係佢比fred

fred又甩

垃圾麥龜

fred又要換躁狂佬出黎屌下佢

dean俾龜架wo
點估到龜係要傳俾最危最廢個個

係囉 根本完全100%係費特問題

鼓勵番隊友都有錯？

Bruno Cavani熱定身

個個MISS曬龜

到腳波都俾唔到

應該屌龜

呢鋪真係要連皇換rice返黎or買saul了

勁撚癲 搵Fred 逗單防中位 單薄又易交失

大陸狗係咁on9

麥佳亞都on99 點會俾中間 Fred附近有三個人

心諗邊度有人屌甸

原來係睇支那link

Fred first touch控到上膝頭

點會100%
起碼有50%係麥龜問題

費特每次攞波都甩腳, 隻腳好似裝左彈弓咁撚樣
是但搵個港超防中落去踢都好過呢條撚樣

Vdb又係時候返入去坐

其實Fred一直比兩個夾住 頭先已經有幾球係兩個圍住佢 交到錯哂 個陣都心諗一定出事 點知咁直接

岩

作客不敗要破了

有LINK就放出黎啦

fred 真係廢到 幾時買人頂佢

屌得好

fred起碼中後場第三次失誤製造危險
條友真係除左肯跑足全場比你睇 無用的

英超作客不敗咋

咁都可以屌dean 有冇用個腦睇波？

笑撚死 fred 條垃圾

終有一日會破既

除咗弱智之外都諗唔到其他解釋
咁出馬迪有咩用

都係，但Fred傳後都算錦上添花

麥龜同telles 有心結？

龜？

等下半場換般奴攻啦,依家無眼睇

查理史葛回家吧

啱架啦
繼續玩短啦

打咗大半季都仲要係咁

盃賽唔計

作客不敗係聯賽咋
歐聯作客輸兩場，而家先要踢歐霸

80m 屌你老母，頂去角球旗

關龜咩事拉左個人上黎一彈就穿
係廢特on9基本控傳都做唔到

龜好撚陰濕，廢特三角位有曬人都比佢，廢特得一個選擇就係彈後，不過唔夠力

咁樣破左Dean個cs

屌我講返條支那link個條友點屌甸軒

咩名黎隊長叫大頭閪

fred仲要扮無辜
同龜一齊去死啦屌

垃圾龜唔搞咁多野

一野斬上去就得

有冇其他link

聽個支那仔盲屌就熄咗

左邊最空

fred 未助攻之前已經柒左幾下

無人想知

呢球80m唔應該俾Fred
Fred就垃圾嚟, 次次俾人迫都爆

有冇人記得Fred同麥龜同一日生日

我都係

係拉闊d，見到右邊都重有好多位交

無Bruno 福狗 攻勢都無

咪撚鞭啦

龜見到fred後面有人跟到實一實都畀 第一錯
fred first touch控到上膝頭 第二錯
fred畀個波唔夠力 第三錯

咁link呢

出telles但係中鋒就出唔搶點嘅馬

廣洲佬好正

你班閪狗

玩短唔會變，問題係點樣處理得好啲

個講波佬肯定球盲嚟

真 好撚嘈

Fred可以每場都破壞自己攻勢
俾個5碼波都俾唔撚到
控波下下first touch彈高

Dklm 落番後備
做輪換/戰術需要先出啦

馬狗竟然回防追波

其實最好笑係打短傳比龜分波
弱智既傳炸彈比個廢既

正路依d波唔駛望第一時間彈橫比閘

用龜角球入波係咪都市傳說嚟

李城屠夫 we need you

fred呢條廢物真係 5千萬鎊波都未控得掂

半粒鐘波都未射過

差一步12m

話說嗰個大陸仔，早一兩場係叫亨德森，而家又改口叫軒達臣

80m

攞命

用咗vpn都睇唔到喎

都有少少既

佢完全唔入局 真係好失望

佢自己first touch閪

咁你柒過佢哋好多

仲屌甸攤開封位

Fred 50m
Vdb 40m
射落海

提提有個ching 夠鐘放狗啦 快啲落去放啦

0進攻玩緊咩...vdb同其他幾個中場夾唔到咁

輸左佢算啦

賭波仔講波唔使咁認真

Vdb....

傷完 其實期望咩

vdb

VDB想點

由得vdb死

佢有冇掂過波

紅球啲賭波佬？

VDB

VDB係咪一定要後傳

專心前四算啦, 肯定俾鄰居456

唔知有無廿腳

BBC iPlayer only works in the UK. Sorry, it’s due to rights issues.

又可以全隊1分了

出vdb要mata彈彈波

vdb 個傳球最長距離set 左幾多？
除左即彈個波俾人，佢做會做d 咩...

唔可以怪晒佢周圍完全冇短傳選擇 啲人唔知走晒去邊

VDB真係好唔敢向前

點會唔關
費拎波個位，基本上冇得轉身，失左又危險
正常邊會交

vdb 40m 仲有價放到 fred50m 20m都冇人買

你都戇撚鳩 老奉？

Fred啲first touch 差到咁好心唔好俾佢要接後防波

隊波如果唔係對中堅咁能廢 mcfred呢pair剩係識跑, 用波廢既雙防中跟本唔會上到位

半場又要般奴出嚟救命

Vdb 真係唔啱踢

聯賽已經入得多過木

Vdb 果下斬上去仲安全啦 仲要有機會 博都唔博

前面拉左3個人
Dean一彈返出黎就空哂

Vdb同Fred仲衰過依家嘅lin

係時候插喉踢啦 搬爐

五條友跑晒上前 嗱嗱臨扔過長打反擊啦
原地轉圈仲要交失 最差選擇

咁點解唔可以放個長，明顯d 人湧緊上去

個個向前跑
Vdb cup後

點解會走去睇大陸仔
成班爛仔每句夾硬加句粗口入去懶好笑

其實今日踢緊咩陣 442？
中場4個分工到底點

睇到喎

VDB仲廢過Mata

唔識推？長傳？

中間咁多人佢唔一早比，自己cup後

呢一刻都冇VPN既真係幫你唔到

佢都有問題，向前傳有兩次都係無理有無人一下就彈個波上去失控球

李城雙剪頭。走哂我地兩閘D空位。

一陣再谷上D仲死

俾人圍點推

AWB

4312？

還我lingard

唔得

咁佢hold住唔放真係最差選擇 但係附近點都應該要有人幫

完場recall lingard啦

咁講都得咁癲又唔斬
Fred輸9成 龜1成喇
頂級聯賽既中場係跑動期間 唔可以穩妥咁處理個地波傳送 已經係完全不能接受 仲要對面係冇身體接觸 純跑動逼搶

正常中場再第一時間拔個波去2邊已經破左個逼搶

條左路唔出福梳 運個波上去都難

要俾錢

個個等普巴餵
完全唔走位
係摩佬年代嘅味道

Awb叻仔 爭d輸多粒

算啦 vdb睇黎都係過多一兩季賣走

覺得係佢意識問題多過狀態
好似般狗咁 狀態差但意識真係好好

快啲換人算啦屌 真係想輸咩

普巴又傷

At

Pogba

係咪唔記得波台狗最叻係咩？

就係開TVB劇加支那劇post

講個笑話 買Vdb棄Lin

仆街

長傳都得掛

未傷都無乜期望

妹又玩完

妹

龜呢一成其實都幾無辜

讓返個位比般奴啦

Can't

足總杯提早畢業

屌，輸唔緊要，又傷，屌

想佢試踢433

妹妹

Vdb 真係無撚用

妹巴又傷

有幾無辜?

半場fred換bruno吧

玩完…

成隊波
無人識短傳咁

咁講蘇9出條廢鳩有5成啦

呢度冇人同你互含架
要玩膠死出去公海

好想打鳩馬狗個閪樣

自己傷, 可以收列

想屌隊波廢都唔知點屌
因為完全唔知喺度做緊乜
全部野都求撚其就完咗咁

Vdb 同Lin比都差好遠

普

So9 又成功四大雞胸

般奴心諗比我抖下得唔得

一開頭買費特係因為曼城想買
我而家都諗唔明哥狗要佢做乜

隻西手

普又冇事

冇事？

踩到啫？

鞋釘踩到呢啲硬傷冇乜野既拉傷就麻煩啲

長傳從來都無話最安全，但搏失左係喺人地後場，但佢miss 左果一刻長傳機會，搞到自己俾人圍，失左，咪俾緊big chance 人囉。

又唔係咁講嘅

m9好廢
位又食唔好，逼搶又行行企企
普巴都傷埋

終於破左4強出局魔咒

出局算啦 四強又係對軌/鏝

扮要伏鳩daddy

So9 lan返挪威啦

M9今季完全唔知做乜柒 on99咁

你拎lin比太高要求

你屎波
我要幫你咩鑊都唔叫無辜
你平時瀨屎你老母肯定有一成責任

講個笑話 so9 rebuild

普巴out應該今場淨係守

出般同卡叔啦屌

大傷定細傷?

山狗一樣

Mata根本唔廢

龜做乜衝出黎犯規

卡域克落場踢啦屌

放卡膠落黎踢

插喉啦屌

1-1

綠木1!

綠木

1-1!

妹對predator boot

青木

VDB個意識

木木

阿木

Vdb漏得靚

vdb漏得靚呢球

佢加費查 好過fred vdb

綠木！！！！

普巴又贏

其實每一場都係咁嘅問題
中場冇人控制到節奏
搶完波之後唔冷靜
要妹同Bruno拉後根本浪費咗佢哋嘅能力
買人啦唉

曼聯啲scout team 炒撚左佢啦
買埋啲垃圾
麥龜vdbFred

VDB呢下有腦

靚漏喎

靚呀VDB靚漏

入唔到波屌龜，Fred閪控鳩傳又屌龜，
Vdb唔傳前cup後就無人幫，
以波論波啦好無

你鐘意既就點錯都無問題唔比講，你憎既就呼吸都有錯

漏得靚

Vdb 靚漏

靚喎依球

般狗係向前既球員，vdb係坐後備既，點比

靚漏啦

靚漏

真 卡域克一個屌打

叻！！木仔終於入

vdb 後傳助攻

好波！

馬災

VDB 妹

Vdb assistgreenwood

Vdb又漏得靚 有d Bruno 智慧

係呀
但你會期望VDB More than一個30幾下滑嘅Mata囉

Vdb就係要呢啲意識

靚

佢唔適合做bruno後備 踢法差太遠
隊波d前鋒慣左夾般普呢種肯主動拎住個波既中場
換個鍾意短傳兩腳波既vdb去同一個位好難夾

Vdb想點 波都唔去追 唔去逼

VDB 漏得靚

仲有無人講點解成日唔出vdb

木

VDB 最大功勞

Vdb 漏得靚

cut back pass 搵vdb傳一定無死

死火
vdb無做野都咁多人讚

屌完vdb即助攻

岩岩邊個屌vdb呀

有時真係唔怪得蘇蛇唔輪換
廢到

普助攻

神奇既C眼

你慢到咁

反普黨又輸一場

普vdb叻仔

VDB望左後面一下
去迎波再漏比綠木

真係無
覺得俾錢買科技嘢好唔抵
買多兩本書好過

漏波似係跟卡雲尼學啦

木好彩普巴冇咩事

半場好換走特廢啦

馬迪

龜一個守3個又唔讚 好撚慘

Matic

成場得一球靚漏 好難撐

當你班仆街屌VDB同時
得我一個仲支持佢
屌哂你地老母

反普又縮入老母閪

曼post燈力不嬲勁

今年其實最好彩awb 無乜點傷

vdb
greenwood

冇掂過個波點助攻

卡9個廢西係踢唔中個波

屌，vdb lee d 靚漏先更加突顯個問題，就係佢有質素，但暫時同隊友唔夾，都唔知仲要交幾耐學費

vdb短傳小組可以 但冇長傳反擊真係冇可能爭贏般奴

半場唔該換走馬狗

出卡叔改善攻力
普巴要收一收
驚傷

SoB 心諗。半場更衣室唔拎棍住

Greenwood 終於入波

換fred

awb呢球睇住黎踢

而家咁都好追返粒，如果真係要換走佢都真係玩完咁滯

攻力唔得就始終上唔到top tier
southgate都唔揀佢

用咗都唔得

幾個傳球路線比得
比個比人圍果個
仲要明知條友控個波都甩
比果個都有問題啦

咁一年60幾場波 要有唔同戰術既

搬爐準備好插喉未

Vdb係有sense
但真係同隊波格格不入
佢又無突破能力

但當初簽佢應該就係想前面幾個做多d小組配合 走動多d
等多季啦

如果vdb去疤 鏝應該好岩踢

佢紮個馬俾波漏, 邊有得計助攻

睇得多都知今季卡雲尼漏波多過般奴

佢呢下漏要讚
唔掂波反而入到

馬災有冇踢

呢球係好靚

但vdb同隊波未夾係事實

佢啲足球iq係高 但暫時未搵到咩位岩佢
希望下年蘇9度套戰術係岩佢打 可能假9

馬狗完全係嚟打份工咁嘅表現
俾返少少膽識同拼勁嚟睇得唔撚得

食死左球波

我第一眼以為係
出完reply先見係漏

60分鐘見到Bruno

所以冇右翼不如踢鑽石型中場

爭贏般係冇可能
一係佢轉型 一係蘇蛇轉陣

係咪要頒個最佳球員俾佢

佢頭幾場嚟到已經有

我唔係認真
只係想屌下卡雲尼會員

今日已經係

Vdb唯一靚波就係唔惦波

啲人係咁撚on9 龜完全冇犯錯

難得追番球就希望唔好又自爆啦

應該請你

個時無人follow~

今場費達好唔掂

期望夾到打雙核好過

你條link今日好lag

蘇蛇後面寫住football manager
好夾

費達滾回巴西啦

我覺得打中鋒 打廢明奴嗰啲角色幾夾

我屌你老母啊Fred

係 對中堅打得好定差都俾人屌㗎

屌你費特咁都可以交唔到

Fred真係好撚垃圾

好想vdb成才

順到仆街喎

Fred做乜鳩

Dllm Fred

有名你叫

Fred近幾場食屎黎

屌 回購查理史葛算啦

Fred換藍衫啦dllm

Fred係咪攰

咁買般卡果啲你又唔撚講

下半場fred應該會換麥湯

Vdb要同mata 卡叔呢d踢波先可以顯示到能力
係Ajax打開彈彈波 身邊個個識猜
來到無人猜到 成日斷欖咪顯得佢廢

Cleverly

假曼終於上水

條後場災難

半場換麥湯出嚟啦, 而家直頭對面打多個

麥湯要入啦

條友盲咗

同意要比啲時間佢

上左好撚耐啦
庇護狗！

牙Fred 真係cls

禁區頂幾個option都可以直接傳比對面

Fred今日真係痴撚線

換白衫啦 佢老母比人屌死左
做孝子啦

究竟今日伊雲斯會唔會報恩呢

講真馬迪都係廢

我地10打12喎 費達俾埋killer pass

FRED今埸差到

咁算唔算要搵人解放

麥龜報恩

係 要啲玩到one touch 嘅人 同Fred玩 姐係叫佢玩膠

掛住屌廢特

麥龜算係幾好啦，波底好又少防守失誤

成個上半唔知jm9

telles 防守好唔掂

上場麥湯都好撚災難

佢長傳唔勁唔係問題，但你要做一個一級球星，唔可以將長傳lee 個option 唔完全放棄囉。
除非你隊波領隊落左order 全隊唔長傳，左右隔離一定有人幫姐

廢特係咪最近踢得太少
比佢踢埋u23啦

其實暑假去爭Thiago就好

Fred今場差個og 就套餐

2件都係垃圾 唔使爭

最好用電腦睇

一個波位

馬狗換麥巴比啦
都係法國人啫 psg將就下

助攻1001

上場Fred災難啲

推

猁損人不利己

廢換般 繼續打鑽石型啦 今場李城都唔算逼得好緊
但前面真係要換走馬災 打少個咁

第2個1001 好無

推埋完場

1001

兩個差冇撚幾
唔使爭

公道，可唔可以隨插即用就係呢個分別

練球好過啦

諗起之前有人話佢踢契弟足球

推埋

乜撚嘢